點分係咪猶太人？

當年大屠殺，D德國人點分邊個係Jew? 有樣睇嘅？

Their nose are shaped like the number 6.

Their noses were shaped like number 6.

但猶太滅國咁多年，後代都會mix歐美，真係可以睇樣認出

1.睇樣
2.對身分證-人口普查記低哂全國人的資料 加上用當年IBM最先進嘅打孔機快速咁鎖定哂全國猶太人嘅數量同位置